罷食！尖沙咀恆豐酒店餐廳職員︰去示威着裙抵畀人除底褲

代post

食buffet聽到職員屌後生話佢地搞事，仲稱呼示威者做曱甴仲話被捕少女特登着裙畀人除底褲係抵死，永久black list

你老母做雞任人屌呀

去酒店帶職員證抵比人屌

職員

本身都睇緊尖沙咀既buffet

Ok唔食

（識人做呢間）
入面有保安以前做狗
都唔知會唔會畀狗入去睇cctv

推

極危險

即刻投訴個職員, 玩鳩佢

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第二次的民間記者會主題為：「踐踏法治 警暴濫權 以謊言和子彈治港」。團隊是次邀請到4位市民，分別有運動中擔任救護員身份、普通家庭主婦、集會工作人員等，上來分享相關經驗。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事真言，從而反駁警方及政府過去的謊言。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月8日
時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 7日（星期三）晚上11點30分或之前回覆，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 8 月 7 日

發現自己開錯台

新post:

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

代post

你阿爸係漢奸 你老母係賣國賊

間野係邊聽都未聽過

圖又無片又無
改過名變任何一間酒店都得

push

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

佢老母係女人抵比狗屌

補圖
影完呢碟之後佢已經嬲到冇再影過相